美股終於出現股災了

大家坐穩未？

why, any reasons ?

麵咪媽